中文大學二號橋戰役-報捷 3D模型

今日中大一役，成晩都無訓，眼見好多學生受傷同被捕，我地希望抛磚引玉令更多同路人支援，一呼百應。

由我地designer設計既3D模型，現打算免費授權任何義賣用途，協助中大既同路人。

想獲授權前麻煩請示我地。

下載連結：

感謝

push

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

support

push

要小心人血饅頭

報捷？唔撚係嘛？

超正
不過欄杆有啲幼 真係print到咩

呢個時勢適合搞呢啲野咩？

大佬呀，慘勝黎架，唔好咁快整呢啲，搞到啲人而為贏左，放鬆晒

lm

又搵錢呀？樓主

免費授權任何義賣用途

搵錢?

推一推聽日d 行動，除旭日行動之外仲有
1. 銀髮族查警暴止警慌集會+遊行
***已獲不反對通知書
2. 愛丁堡聲援維藏集會
*** 不反對通知書申請中